查實家陣劇透仲會唔會ＢＡＭ

冇錢入場，想睇天能同花木蘭劇透

要睇連帝會唔會入場

花木蘭劇透就得
tenet 劇透竟唔得
兒登仔

你要去站務台問下好d喎

連帝五刷緊天能

咪劇透

唧唧復唧唧，木蘭當戶織，不聞機杼聲，惟聞女歎息。

問女何所思？問女何所憶？女亦無所思，女亦無所憶。

昨夜見軍帖，可汗大點兵；軍書十二卷，卷卷有爺名。

阿爺無大兒，木蘭無長兄，願為市鞍馬，從此替爺征。

東市買駿馬，西市買鞍韉，南市買轡頭，北市買長鞭。

旦辭爺孃去，暮宿黃河邊，不聞爺孃喚女聲，但聞黃河流水聲濺濺。

旦辭黃河去，暮宿黑山頭，不聞爺孃喚女聲，但聞燕山胡騎聲啾啾。

萬里赴戎機，關山度若飛，

朔氣傳金柝，寒光照鐵衣。

將軍百戰死，壯士十年歸。

歸來見天子，天子坐明堂，策勳十二轉，賞賜百千強。

可汗問所欲，木蘭不用尚書郎，願借明駝千里足，送兒還故鄉。

爺孃聞女來，出郭相扶將；阿姊聞妹來，當戶理紅妝；

小弟聞姊來，磨刀霍霍向豬羊。

開我東閣門，坐我西閣床；脫我戰時袍，著我舊時裳；

當窗理雲鬢，對鏡貼花黃。出門看夥伴，夥伴皆驚惶：

同行十二年，不知木蘭是女郎。

雄兔腳撲朔，雌兔眼迷離，兩兔傍地走，安能辨我是雄雌？

花木蘭個個細個都聽過，所以要ban曬所有
連登會員，因為個個都可以劇透

唔識中文

勁有言論自由

中華人民国 最自由嘅国家

Haw and Haw again, Mulan was a household weaving, not hearing the machine scream, only the woman sighed.

Ask women what do they think? Ask the woman what Suo Yi? Women have nothing to think, and women have nothing to remember.

I saw the military post last night, and the Khan had a big deal; the military book has twelve volumes, with the name of the master.

Grandpa has no older children, and Mulan has no eldest brother. She is willing to be a pommel horse for the city.

Buy horses in the East Market, saddles in the West Market, bridles in the South, and long whips in the North.

When I left my grandfather and went to stay next to the Yellow River, I didn't hear the voice of my grandmother calling girls, but heard the splashing and splashing of the Yellow River.

When I left the Yellow River, I stayed at Heishantou. I didn't hear the voice of my grandfather calling for women, but I heard the sound of Yanshan Hu Qiqi.

Thousands of miles go to the military plane, turn off the mountains and fly,

Shuo Qi passes on Jin Tu, cold light and iron clothes.

The general died in a hundred battles, and the strong returned ten years.

Return to see the emperor, the emperor sits in the Mingtang, and the twelve rounds of Ce Xun will reward hundreds of thousands.

Khan asked what he wanted, Mulan didn't need Shang Shulang, and she would like to borrow Ming camel for thousands of miles to send her children back to her hometown.

When the grandfather and mother hear the daughter come, go out to help the general Guo; A sister hears the sister come and take care of the red makeup;

The younger brother heard the sister come and sharpened his knife to the pig and sheep.

Open the door of my east pavilion and sit on my bed in the west pavilion; take off my war robe and wear my old clothes;

When the window is arranging the cloud temple, the mirror applique is yellow. When I went out to see my partners, they were all panicked:

I didn't know that Mulan was a girl after twelve years of traveling together.

The male rabbit’s feet are fluttering, the female rabbit’s eyes are blurred, and the two rabbits walk next to each other. Can you tell me that I am a male and female?

連狗敢撚答

同樣係劇透奶共disney 電影，點解劇透av4即ban 木蘭就咩事都冇

社会主义好 毛泽东系我妈妈

我期待中華人民共和國 可擊敗美國

米癲啦

唔會啦 連仔唔想睇木蘭

好波

冇所謂 佢損失

Report咗佢洗版

拿姆哥好波

得Marvel唔得

永別了，美國隊長。